黨衛軍宣布：「和你Shop」「和你唱」「五一黃金週」違禁聚令

警方澄清：抱有共同目的聚集若多於4人均違禁聚令
26.04.2020 19:00

接近100人，傍晚6時許在太古城中心集結，在中心廣場位置的地上展示反修例標語，又高叫針對警隊及反修例口號；商場有廣播及職員提醒聚集人士保持距離。多名警察6時半後進入商場，參與活動人的立即四散，警員在場內巡邏，截查一些人。

警方強調，在新型冠狀病毒疫情嚴峻時期，任何羣組聚集都有可能增加病毒擴散的風險，呼籲市民不要參與任何受禁的聚集。警方絕不容忍任何違法行為，定必嚴正執法，可能會向違例人士發出2000元定額罰款告票，對於有人指，只要4人或以下參與公眾活動，而且與其他參與活動人士保持1.5米距離，便不會違反禁聚令，警方嚴正澄清，指任何出席公眾活動人士，如抱有共同聚集目的，均屬公眾地方進行羣組聚集，有關公眾活動如有多於4人參與，所有參與者是否相距1.5米，都違反禁聚令。

肚餓去食飯算唔算共同目的

恐怖分子智商真係低能

你大我呀？
出街都唔得，夠薑見人就殺。

條法例真係咁講定自行釋法

去商場個目的就係購物架啦，咁係咪全個商場既人都違反

我地要港共口中講出五一黃金周係違法
我要支那 app 打唔到呢個 keyword

千祈唔好縮！下次一定要再清場

我去排隊食飯既話，算唔算同共目的
含撚啦屌你老母

出街目的真係出街

51 黃金周

同去考dse 都係

咁咪全部都無得行街共同目的，笑死人

去商場好多人共同目的係買野
佢地會搵銀包去展示佢地嘅購物能力

去街市好多人共同目的係買魚
佢地會用手指去展示佢地嘅品評能力

去野餐好多人共同目的係舒壓
佢地會用野餐墊去展示佢地嘅快樂野餐

全撚部同我捉曬佢地

商場關𨶙曬佢啦 大家食野購物都係共同目的

姐係出街食返
去超市買野
去公園跑步

做緊同一樣野就可以罰款

咁支那人共同目的都係落香港消費又算唔算

弱智

有人報警 指有人 犯限眾令

同萬能key 一鳩野

搞活動真係要諗得全面d 可能性

拉鋸戰下 損失都係我地

今次熱身係唔差 但之後點行啫

敵人反對 姐係有效

咁唔該你拉撚晒去返工啲人

算

咁警犬應該自己拘捕自己先？佢地出來捉人都有集體意識，好明顯都違反限聚令

講到咁話唔係靠疫症打壓自由都冇人信

商場多過四個人 全部想購物 全部拉得

假防疫、真攬抄

商家多得你唔少

全商場所有人都有出街消費 振興經濟嘅共同目的 全部違反禁聚令

星期日賓賓印印都係有共同目的，幾時去拉哂佢哋

人每一秒都要呼吸，共同目的就係唔想缺氧死，咁係咪要捉晒全香港嘅人

恐怖分子自行釋法？

我撐警食美心都唔得？

咁商場係咪唔洗開 所有人入去都係行街

共同目的:購物

立法行政佢地話事

咁之前班藍絲四人一組遊行你又唔拉, on99

popo:我就是法律

食飯 shopping 係咪共同目的

條法例本身就大把灰色空間比狗自行釋法
假如我食食下飯興起唱榮光點解都可以叫犯法

喺商場購物 有共同目的
千奇唔好去商場 否則即拉
喺街購物 有共同目的
千奇唔好去街 否則即拉
喺餐廳食嘢 有共同目的
千奇唔好去餐廳 否則即拉

五一黃金週
唱歌
救經濟
保就業

做狗個D生物真係特別蠢頓 資質低

之前班藍絲示威唔算? 他們話四個四個企就得

狗方澄清：抱有共同目的聚集若多於4人均違禁聚令
果然係飯聚集團
抱有共同目的入餐廳聚集都應該違禁聚令啦屌你老母

黨宣布行商場犯法

狗：有共同目的違禁聚令

大鑊啦，百佳排收銀果時，
附近啲師奶多過四個人

開鋪個目的係賺錢，全商場員工同老闆都違反

共同目的係食元氣要俾警察叔叔拉了

push

驚方：黃店算（藍店例外）

其實啲狗真係玩撚晒

去商場既人都有共同目的

咁就做個良好市民
一遇到有四個人做同一樣野就報警

食晚飯係咪共同目的先?
咁全香港18 區每日晚飯時間咪全港700 萬人違反限聚令?

梗係啦，你估人權去左邊？

百佳一聚師奶違反限聚令

告票咋吓話
咪唔交罰款等到你上庭逐單證明我同其他人有共同目的囉

依班毅進狗以為自己就係法官？

係囉 咁dse 無理由唔係一科2000 啦
政府活動大曬？

搬龍門打壓
即係唔俾人行街食飯買野啦
黑警就是法律

去商場既人都有共同目的嫁啦

嘉賓黎架wor其他

我哋嘅共同目的係生存 咁係咪要罰錢了

黎緊4日假期

翻譯：汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪
(完)

搭車係咪共同目的

咁一個九龍，一個港島，一個新界，一個離島係咪都唔得?

買飯食都唔得 唔撚係掛

5號仔苦主大聯盟呢

封商場囉咁
上山捉人啦

睇你咩立場

就係行街

笑撚左
原來病毒傳播係靠相同意志
而唔係個體之間既距離
真係醫學大發現

指任何出席公眾活動人士，如抱有共同聚集目的，均屬公眾地方進行羣組聚集，有關公眾活動如有多於4人參與，所有參與者是否相距1.5米，都違反禁聚令。

--> 之前交請願信果D藍絲, 已經違反左啦

Yijin medicine

精神傳播

b]和你shop，全港各大商場進行，lunch time一次，dinner time一次，呢鋪你班奶共生意佬仲唔仆街[/b]

柒婆真係諗住用疫情翻身

喺條街行去巴士站搭車，全部都係呢個目的=犯法

班狗個腦構成果然唔係人

認真問下 我一家有5口係咪唔可以一齊出去食飯架

食飯
行街
呵屎

去得商場個目的就係行場架啦
唔拉晒佢？

共同目的
返工返學考試行街睇戲食飯食糖水
等巴士等地鐵

黨衞軍

嗰啲係冇目的

百幾個POPO入去，有共同目的驅趕普通市民，咁應該都犯咗限聚令。

之前啲賓賓有共同目的去聚餐，又唔見佢地出防暴狗去驅散嘅?

就算你全家分開五個區食
但係因為你全家都有同一目標
為左你地健康著想
所以要俾返5張告票你地

共同去鳩嗚

黑警死全家啦撚有人聽你講咩

有共同目的但隔1.5米都唔得，咁係咪隔夠十幾廿米都叫聚集

咁超級市場入邊d人拉撚晒

香港警察係公安條例開始已經自行釋法

如抱有共同聚集目的 行街 食飯

只要有共同目的

九龍新界香港咁遠都無得避

狗仔當自己係法律

仲話嚴正執法
黑警真係弱智先做到

返工又算唔算

係咪唔返得工唔考得試？

排隊已經犯左限聚令

搭巴士目的係返屋企咪個個都2000？

出街買個餸都唔撚得，街市好多人買餸

警方嚴正澄清，指任何出席公眾活動人士，如抱有共同聚集目的，均屬公眾地方進行羣組聚集，有關公眾活動如有多於4人參與，所有參與者是否相距1.5米，都違反禁聚令。

又做埋律政司個份
睇黎三司第一個收皮係律政司

快手影我相抄牌啦 做野咁撚慢點得呀
我4條友抱有共同信念行街食飯呀
好 撚 驚 呀 我

叫你考DSE再一次過拉晒

咪屈啊，我目的係睇女㗎

我同佢都係行街shopping
唔怪得知可以4+1拉人啦

去藍店唔算
所以太古城係暗黃

共同聚集目的
每個商場只可以4個人 多過4個人購物就拉得

即係同果個地方其他人目的唔一樣就OK
去商場購物唔OK，打波就得
去球場打波唔OK，食飯就得
去餐廳食飯唔OK，溫書就得
去自修室溫書唔OK，示威就得

可以去各大sell hk 同黨鐵商場報警話有人唱歌

做撚埋保安嗰份

仲諗住出街買下野 點搞呀 我想shopping姐

到時旅客唔計

餐廳外面成班人等外賣

一家人去買嘢都拉

幾個同事一齊喺舖頭做嘢又拉

玩撚晒

岩岩有個post講
班狗去美國名校請人
但間學校出名多左膠
人地出post叫佢死開

冇撚人理你班狗

律政司一早收咗皮啦

共同目的咁買外賣，又或者打壓香港人，犯法？

共同去百佳買野
共同去IFC shopping
共同行路去搭黨鐵
媽媽我好亂呀

Btw 提提大家 商場多左好撚多cctv 例如係新城市高層

狗真係大撚哂

無得排隊買口罩

目標

多謝黑警繼續攬炒

購物單

\/

全部極權都係唯心論

Errrr rrrr

大家千褀唔好去各大型商場合唱 等班狗知道商場購物既人流違反限聚令呀 好大獲ga

有共同目的為優惠食元氣原來犯法？

無個識都叫聚 都係果句直接宵禁啦

勞役黑警中武漢肺炎！
有無違泊？有無非法行乞？有無阻街？
快啲做好市民啦喂！

嘉賓好似唔計

哎呀
咁駛唔駛良好市民出去叫人小心
幫手警告商場入面既顧客？

行得商場都係想買野
成個商場都係共同目的既人喎

行街shopping都唔得

唔係低能，根本係一開始港共出禁聚令就係方便黑警鎮壓

又係用埋濕鳩公安條例個套 屌撚曬佢地老母 我叫雞屌撚過你老母添呀做狗 限聚令你拉我去坐呀？戇撚柒鳩

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

所有人人都係為咗生存，所以全商場所有人罰2000

cls

抱唔抱有共同目的聚集（都係4人 相距1.5米）對病毒傳播有乜影響

真係唔好怪我得罪講句，嗰間係UC Berkeley！屬於美國頂級嘅名牌大學！
喺嗰間大學畢業都唔會折墮到去做香港黑警啦！
你睇吓香港嗰班咁嘅黑警係班垃圾毅進仔咋！（無意冒犯其他讀毅進嘅朋友！「垃圾毅進仔」的意思係指明讀毅進只為去考差佬嘅腦殘廢物！係呀擺明話緊你地呀mon posts 狗！點呀！你駁到我咩？你地垃圾有能力入到大學咩？成班都係食屎狗垃圾！）
而家係垃圾廢物先至會去做香港警甴架！

警賊夠成team有共同目的去拉人啦

等人唔犯法